\documentclass{article}
\usepackage{CJK}
\usepackage{type1cm}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\parindent=0pt
\usepackage[dvipdfm,CJKbookmarks]{hyperref}
\hypersetup{pdfauthor={Edward G.J. Lee},
            pdftitle={Free Chinese fonts sample},
            pdfsubject={Free Chinese fonts sample},
            pdfkeywords={Free Chinese fonts sample}}
\begin{document}
\begin{CJK}{Bg5}{aming}

\fontsize{26}{30pt}\selectfont
\CJKfamily{hwmh}
\begin{center}
王漢宗自由字型 \LaTeX\ 範例
\end{center}

\vspace{0.5cm}
\CJKfamily{hwml}
王漢宗細明體（wt001.ttf）。

\CJKfamily{hwmm}
王漢宗中明體（wt002.ttf）。

\CJKfamily{hwmb}
王漢宗粗明體（wt003.ttf）。

\CJKfamily{hwmh}
王漢宗特明體（wt004.ttf）。

\CJKfamily{hwmbk}
王漢宗超明體（wt005.ttf）。

\CJKfamily{hwyl}
王漢宗細圓體（wt006.ttf）。

\CJKfamily{hwyh}
王漢宗特圓體（wt009.ttf）。

\CJKfamily{hwhl}
王漢宗細黑體（wt011.ttf）。

\CJKfamily{hwhh}
王漢宗特黑體（wt014.ttf）。

\CJKfamily{hwlsm}
王漢宗隸書體（wt021.ttf）。

\CJKfamily{hwfsm}
王漢宗中仿宋（wt024.ttf）。

\CJKfamily{hwkdy}
王漢宗疊圓體（wt028.ttf）。

\CJKfamily{hwkt}
王漢宗勘流亭（wt034.ttf）。

\CJKfamily{hwzy}
王漢宗綜藝體（wt040.ttf）。

\CJKfamily{hwyk}
王漢宗顏楷體（wt064.ttf）。

\CJKfamily{hwssm}
王漢宗中行書（wt071.ttf）。

\CJKfamily{hwcc02}
王漢宗酷儷海報（wtcc02.ttf）。

\CJKfamily{hwcc15}
王漢宗酷正海報（wtcc15.ttf）。

\CJKfamily{hwhc}
王漢宗鋼筆行楷（wthc06.ttf）。

\CJKfamily{hwgsc1}
王漢宗超黑俏皮動物（wtg-06cut1x.ttf）。

\CJKfamily{hwmmci}
王漢宗中明體注音(wp010-05.ttf)。

\CJKfamily{hwmmci1}
中明體破音字123(wp[123]10-05.ttf)

\CJKfamily{hwkmci}
王漢宗中楷體注音(wp010-08.ttf)。

\CJKfamily{hwkmci1}
中楷體破音字123(wp[123]10-08.ttf)

\CJKfamily{wcl01}
王漢宗波浪體標準（WCL-01.ttf）。

\CJKfamily{wcl02}
王漢宗特明體標準（WCL-02.ttf）。

\CJKfamily{wcl03}
王漢宗波卡體空陰（WCL-03.ttf）。

\CJKfamily{wcl04}
王漢宗綜藝體雙空陰（WCL-04.ttf）。

\CJKfamily{wcl05}
王漢宗標楷體空心（WCL-05.ttf）。

\CJKfamily{wcl06}
王漢宗仿宋體標準（WCL-06.ttf）。

\CJKfamily{wcl07}
王漢宗粗鋼體標準（WCL-07.ttf）。

\CJKfamily{wcl08}
王漢宗粗黑體實陰（WCL-08.ttf）。

\CJKfamily{wcl09}
王漢宗粗圓體雙空（WCL-09.ttf）。

\CJKfamily{wcl10}
王漢宗海報體半天水（WCL-10.ttf）。

\CJKfamily{wts11}
王漢宗粗楷體簡體（wts11.ttf）。

\CJKfamily{wts43}
王漢宗中魏碑簡體（wts43.ttf）。

\CJKfamily{wts47}
王漢宗中仿宋簡體（wts47.ttf）。

\CJKfamily{wts55}
王漢宗細新宋簡體（wts55.ttf）。

\vfill
\fontsize{10}{12pt}\selectfont
\CJKfamily{hwmm}
CLE Project：\url{http://cle.linux.org.tw}

FontForge Project：\url{http://fontforge.sf.net}

TTX(fonttools) Project：\url{http://fonttools.sf.net}

\TeX{} User Group：\url{http://www.tug.org/}

\LaTeX{} Project：\url{http://www.latex-project.org/}

\LaTeX{} CJK Project：\url{http://cjk.ffii.org/}

DVIPDFM$x$ Project：\url{http://project.ktug.or.kr/dvipdfmx/}

果正札記（Edward G.J. Lee's Note）：\url{http://edt1023.sayya.org}

字型維護（fonts maintainer）：\\
Seventeen \href{mailto:seventeen@cle.linux.org.tw}{\tt <seventeen@cle.linux.org.tw>}\\
Edward G.J. Lee \href{mailto:edt1023@cle.linux.org.tw}{\tt <edt1023@cle.linux.org.tw>}

下載站台（download）：\\
CLE ftp：\url{ftp://cle.linux.org.tw/pub2/fonts/wangfonts}\\
自由軟體應用諮詢中心：\url{http://www.ossacc.org/Download/tools/font/view}\\
自由軟體技術交流網：\url{ftp://ftp.tnc.edu.tw/pub/freefont/wangfonts}

\end{CJK}
\end{document}
